中國也有人支持香港

人地大陸人冒住生命危險都支持
班港豬仲係度扮中立